[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (139) 五周年 雙平台第一

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

未有lr桃紅 sad

頂 以為唔會疊 一直都無落到斯路落去

用黑悟打都好撚痛 最痛係佢

你仲要彩星倉管...

砌斯路篇 入埋16號

入埋先疊到？

但打技LRooo主輸出唔係靠佢

其實係張卡既效果
砌咩隊都一樣
不過我斯路篇齊腳 所以直接砌 因為有加4氣

如果彩兩隻 大亂戰係咪可以出兩次？

係

An 百屌成才

咁可以升埋個D重覆上LR

入斯路佢都變到身？

變到 斯路/16號

嘩屌成日以為淨係16號先得
咁龜波隊真係好撚勁

全隊LR

大概完美龜波隊 係未就係 飯 斯 2倉 2新lr

加埋5週呢2隻
龜波隊真係最強一線成隊LR隻隻都咁勁

我會落KO悟 雖然剩係食到120
但有轉彩珠 實用啲
呢隊幾依賴彩珠

lrbxxx係咪主會副連 定主連副會
上個post有巴打講過 但唔記得左

主連 好似好啲
2隻其實都要熱身

未有ko悟 得紅神悟

55抽啲卷係咪未出晒？

我都未有 等換
本身諗住留黎換孖妹 依家都係換Ko悟

終於唔駛用道具
兄弟真係幾勁
不過新LRbxxx Booo攻力真係好恐怖

Ko悟係邊隻

抽左幾多先中齊

同埋黑髮有疊攻
疊多幾下都好

牙周病

個隻個樣好撚恐怖

0突 去到最尾 差晤多4百幾萬一野 連多下12氣必 都有2百幾萬 堅勁

無記錯全餐加多三pack

祝大家一抽入魂

呢隊悟飯咪變唔到身？

講攻既話好似博一吓會心抵玩過博佢疊多次攻
好似係

舊圖？

唉我頭60抽已經齊兩隻+bx突一
但都係課咗700石左右追速bx

大波黎既？

屌 俾佢fake左

又曬

佢本身力同技 自帶+5會心

等派石

都係鐘意會心多D
連擊唔出技好撚dum春

最尾咪又係輸比笨大

各有喜好
中一隻已經滿足 晤奢求開到路

成12點都未有派石消息 笨大員工係咪中哂肺炎

終於中左變身布歐，想問有無用

仲記得果陣都好多人抽到癲

以前單平台第一都50石+老界 唔知由幾時開始大家都接受左佢縮水派30石

今次我都抽副癲

大家可以放id俾我加嗎🙏🏻

3161761088

唔接受又可以點？光復 dokkan?

我都係

今日開埋菲利最後嗰關是咪就可以抽55？

SH+罷課

罷工都難 仲講罷課

最近兩年抽卡

如果瘋狂中啲柱，兩，三隻重覆咁來，建議唔好追，真係會激撚死你，等下用紅幣換好過

如果抽極都中埋啲唔關事既野，仲可以放心一搏

工又晤洗返 街都無得出 晤課金有咩做

差八張
Btw好耐冇見

Ok

等緊抽埋睇下中咩LR先換紫石

好似兄弟咁 我都會主連
快手d熱身

第一張雙cat leader

2835579867

咁即係新個兩隻LR同速悟飯未變身前疊既攻/防 都可以過落變身後？ 一路都唔知

兄弟需要連擊多啲
本身得一條加氣link
要靠被動 先容易出到18氣

Yes

你地呢隊落唔落斯路 UR藍比古都好勁 超4ooo就防個到差D

係得技杜 主動技變身先會無哂啲防
晤知佢點計

超4ooo 不作考慮
太軟

我諗係舊爆衫力屬個隻超一悟？ 有根性唔會全血秒個隻

晤係 速個隻LR超1

而家變公廁 多到成倉都係

我是垃圾
追極都追唔到舊bx

我都係
連大波都係今次先中

斯路好撚勁

大波彩兩隻

幾時派

睇上個po最後見到個個都劵中

Yes 同感 但舊世代真係算高攻

Lm
An機終於生性返一次

Oh 個隻D牙真係 不敢恭維

O定X呀

有超4 ooo架咩

係咪真雙平台第一ga？咁耐都唔派

我記得係照有架WO
佢本身200%防加成好高
一變身0防即刻少好多咁

睇錯 跟住錯

淘左個5000石 希望抽到雙lr起手

其實依個係咩功能黎

實得 5千石 已經抽到彩lrbo lrx 2突lrbx 2突斯路 1突飯

閃中閃

姐係點 我見無得禁嘅

我之前個account就係咁中伏
小心d好

bam左?

可以令角色圖閃令令

係，就係我之前課到癲都救唔返

就算*

得閒想睇下人抽卡就入

有冇人知依個任要點做

放呢隻嘢入隊之後玩一鋪

西哥

淘寶ac過下癮就算
要預左會bam

我都係過下癮

係超藍悟空就得

新PO留名
想問下有冇巴打試過跌金SKILL玉
日日打都係跌銅同埋一兩粒銀

咁就好啦，唔好好似我咁笨柒

有冇人好似我咁，係咁check禮物box

未見過

個道具點先有

Lm
瞓醒又爆post

邊個仆街抽到彩星lrbxxx 咁臭串

lm

大把

應該要等官方送
可能下半會送d掛
界王任務果度有3隻免費角貼紙任
帶著佢打77場勁on9

今日跌左 必殺 金珠

超2飯 係咪主運副會

583337299

221657521

唔好再講啦

放左id 已加 389lv果個

明明記得lr悟飯變身係冇防

我傾向主會副連
唔潛連已經疊得夠硬，不如會心打快d

我覺得今次仲難抽過呢次

本身疊既有
係冇左本身被動既加防
如果你本身疊到好高防變左身都會好硬

有疊嗰個數其實係到不過因為passive 冇左170%攻防所以會低好多要靠食珠補返

要打 點會送
點都會整啲任你玩下

我係無跌過銀

100石 抽多兩野

悟飯其實真係太過份
咁多隻Lr限黎講佢好似係最少缺點
得1個缺點就係變身難，力度雖然唔係top但都講緊有300萬
唯一既缺點本身好多人唔care甚至有得變唔變

今日佢地有冇人返工

新手想加LR飯 FD
3080496183

打到極意差晤多死 會變

之後閃左要打過

真係好似動畫咁變黎最後一擊

食完珠都有50幾萬防 都頂得下

係好頂得

氣個方面點搞？用左咁耐佢條氣都係唔順

我都錯了

要黎幫悟飯變身
一邊變身飯+未變身飯
一邊新倉管二人

依家下面個ac中左新lrx, 係咪可以開

係咪lv3 skills玉？

2177184551

講起下半 好擔心佢下半出大波LR

咪唔好抽等換lo 有咩好擔心

然後條氣就去到邊都陀衰家

唔知點解佢可能會出 極意同吉蓮

我都有咁諗

佢未變完斯個陣拎黎食雜珠 變左就拎埋黎幫手打

可能出極意+深藍

LR 4x

前面兩隻咪夠

深藍無乜人氣咁

極意似6週年啦，個順序岩岩好超1234藍極意

我覺得呢個係六週年

超3之後點樣無啦啦超4再超藍

好 唔該哂 不過落舊技Blue 可以攻防一體

雙新LR 雙舊孖寶 好難輸

新手留名

岩岩清倉發覺得好少無閑ssr

抽中已經贏咗

最易死都係開頭未疊到防個陣 比電腦係咁必死

不過今次我撞極都唔中悟飯柱

想買個多石ac抽過手引

講起清倉 有時真係好難記得中左咩卡 真假限 因為有D根本唔會升 尤其我呢D休閒玩家

同埋好繁瑣要用廢卡升技 我都係用界王神升 又唔係次次出假限都抽 實大把存貨

開得

大佬快d派啦
好緊火

仲唔開等幾時

今日應該無人無番工

想問大家你地點潛兩隻新限 分享下

每次周年都中
今年特別伏
想中張LROOO都唔俾我

力隊有邊幾隻轉珠角？

我停左係到唔知點潛好 會心連擊都好好呢兩隻

一周年父子波悟天 其他諗唔到

世界級賤種
香港可以一穫熟

你平時鐘意疊攻防咪連
好似我呢d鐘意一炮大大力就算咪會心
兩種玩法都得，同埋都差得唔遠

力女大猿

學巴打話齋 連擊唔出必係Dum春

試緊打菲利個關

反而啲物語卡就真係hold住啲潛解
唔知有冇疊攻防

真係慘d轉珠角 變左IQ題

係呀，就算出到必，剋屬都係on99
咁不如會心大大力打穿晒全部屬算啦

用 Lrx過仲易
Fusion 神貓輕鬆轉半版珠

仲有力m達

同問

。。。剛剛課了1次90石，抽咗3下。

第3隻了。

乜真係咁難抽咩？ 我唔多覺囉。

係喎屌

力m達
力肥布

試下抽下面嗰pool
我抽咗700石都唔中

力肥布歐都係

點解去到依家都仲未派石

頂 岩
同埋比如呢到咁 佢開金銀銅技都會加 算係補返數

點解唔係左上右下

比古洛我都有2隻了。

悟飯已彩星，唔敢再抽驚黎多隻悟飯。。。

其實我地好多人都連住出 但唔會曬命姐 話曬都係單機同埋個遊戲

抽左幾多先2突

其中一個pool 實會易抽d 架啦，就算兩個pool 都易中咁又點，有咩好晒命

祝你全家肺纖維化

點解55連我得47張

我諗係我臭手
由三週年去到五週年我都冇一隻週年嘅lr喺中

我意思係，其實我唔多信有人吊成皮野落去都未中。
其實思意係咪講緊未彩渣？

6次到 但我係由上次舊BX定悟飯個到開始儲石唔抽 超二個個Cat都無抽過
Sorry 巴打 祝你黎緊快快手中

因為仲有兩日菲利軍入伍
我估

承你貴言等緊佢派石抽

XXX因為拔群一定係連擊
OOO 因為必定出多下必，一定係會心

我都覺得比以前相對易中左 但可能係我今次有囤石 同以往係個個Pool抽下 咁今次轉佛系玩法 週年先抽

正正就係咁 thanks 巴打們

ban左個on9了
將自己快樂建立係人不幸到

未到一皮 但都用左接新3000 仲未計免費石呢

菲利軍得5回咋嘛

下 咁多年都係咁潛 我係想要佢必殺加攻個招 不過諗諗下你又岩

不過唔驚 我仲有樣野係全隊會彩哂

吓，咁你真係咁多年都錯得好誇張

我都唔信香港政府咁撚on9啦 點知都真係咁撚on9啦
你都係想人屌你姐 放心我唔屌

同空氣對話

兒登真係兒登，咁撚多幼稚on9 仔
block 咗耳根清靜

真係無咩所謂 都話我有秘寶

Block咗成年 今年有人理佢又活躍返
上幾次無人理佢 自動潛咗啦

課得90石就收返埋啦

不過都Dum春 你地咁提一提

好想要力古

力古好勁，打悟空傳mvp

單機喇傻閪

傻人發現案

發現左你

係冇返工定唔諗住派？

part2出比達 抽到中

扮唔知

遲早實出雙人出波

好！

唔跟

真 超撚大力岩岩重睇超 大波 菲利老豆好似直頭當無左古拉依個仔定係超入面真係無佢

唔係正史黎

因為真係冇依個仔

唔知下套劇場版會唔會拉番佢入去

Z嘅劇場版多數都係平行時空 但超個套係咪已經正式入左本傳到

力潛打到後面都疊到40幾50萬
係衰在可能比極意閃撚症

0潛

神與神之後全部係

08回歸之後

有明哥認證先係正傳
到時無貨賣就可以拎返古拉 邪念波出嚟

派左石了

但佢一定出多次必，打中機會都叫大返d

派咗石

有石派
追下潛先

秒抽 秒炒

已回收返

原來係有番工架佢地

唔難嫁 但唔會好似你咁樣曬命 咁黑人憎

又炒一輪

夠唔夠鍾意杜拉鍾意到名都改埋咁傻

上面個ac又中埋lrx，格比達pool咁易中獎既
比古洛抽到破產都冇飯

秒炒

痴撚線
呢個十抽係我見過其中一個最撚癲既十抽

750石上pool 乜9都冇
下pool 100石中撚左ooo
好撚感動

上面個pool第一次十連抽，即中
下面抽咗750石都唔中

派石再抽，無新野，但都唔錯

第一次見全王
係畫面上面伸個頭落黎
祝大家好運

廢驚 又炒

邊位巴打

我都係我隻game入面暫時最癲既一個10抽 合體藍神 有計

係咁中柱

有冇咁多
咁大個仔都未見過

下pool 隻速ザマス潛連擊定爆擊好？

究竟格比達pool機率係幾多100石中2隻lrx
比古洛真係課埋身家都冇一隻lro

終於中左啦

繼續收皮

岩岩送左100石
第一輪個無料

加一， 之後中Gogeta

恭喜脫苦海

200石又中力貓，大佬呀

個個都中

抽左幾多

唔留石part 2?

唉屌
係咪得我一個一隻都冇
真係好撚戇尻

抽到隻斯路就彩都未中

Part2最多咪傳說pool
傳說pool 200石多數食屎

希望我地中唔到既野條撚樣全家中晒
其實都唔係咁難中

屌那星送嗰100石終於中下pool

二千幾蚊加多800粒免費石左右

齊哂？

仲有8張55連,係咪要等多8日login

抽左千3石
上pool 1000下pool 300
都未中
痴撚線

7k未見隻lrbooo

仲差比古洛

繼續炒

全抄 係咪唔會再有機會派石？

我都係 加油呀

巴打
我同你差唔多

100石2+1 每個十連都中知邪念波

痴燃線 一次中2張

唔課正價石啦
免費睇下仲有冇石送先抽

屌, 終於中, 隻耳環難抽到

力貓都叫大力呀

睇下佢2月中會唔會再有特石

中左悟爸

點解抽lr仲易過中隻大杜
抽左幾隻悟飯 門神先中兩隻大杜

認真求意見
上pool差格比 但係斯路2突 體倉管1突
下pool齊 但冇突
應該抽邊個
知倉管有會心好似差好遠

Me too，想del game 了

等下次佢做柱好過啦

本身2潛左，唔使再潛

等part 2

今次個100石好都人有中
姐係唔會再有第一機會

巴打我陪你

高雄發大財先定係我抽中Ir先

下pool全部柱中晒都冇隻lrbooo

係撚咁出d舊限 好撚on9

上Pool 900石
下pool 600 石
得兩隻倉管咩野玩法
連隻技大杜都唔比我

日日都有送石
儲下先啦

仲未中到Lrbooo，又想課金了

真係要抽 就抽上

幫啲柱彩 正

冷靜

Same唔想再課正石

仲有3粒紫石未課
等到完pool再唔中先課

又炒哂

學Date 巴話齊
抽中一張已經組到隊

體倉管抽到彩 知倉管仲係一隻都冇

應唔應該追LR斯路

唔太重要 可以用幣換

得370個幣
又唔知要等到幾時

課一pack 終於見到比古洛
但係知屬個張舊卡

咪課咁多 來緊個市好差
我有親烕已經要放幾日no pay

留返下次 可能下次中柱有呢

癡撚線 中兩隻
屌佢老母個喇星

我都有少少想課

仲有大亂鬥同EZA石 冷靜啲

特價石貨晒就唔好啦

個pool仲有成個月，真係好吊癮，不過唔課喇，今次用500紅幣換知倉管，淨返500紅幣留黎下次換lr bxxx

望住仲有兩次就有一下免費就好想課多100石
EZA今次係出邊隻

我好過大家，特石仲未課晒既
但爭札緊

我得番正石可以課

兩隻BB

咁就唔好啦
好撚肉痛

兩round 下pool 得技大杜一隻限

我驚佢出eza area

兩隻屁孩

幾時出 好撚緊火

100石中新杜舞果張，都叫有新野

課唒特價石，最後一抽終於中

我到依家得一張悟爸 都唔知乜撚野pickup 黎

技杜彩突一 新速杜3潛都未中到一隻lrbooo

應該月中下半part先出
我都好緊火完pool前都未中就打算課金追，唔想第一次斷限LR

下POOL真係痴尻線, 速飯就黎兩隻彩都未見一隻LRO

問題係個timing黑開有條路
儲下免費石隔一段日子先
才是明智

咁撚耐 點忍呀

我暫時抽左350石(下pool)，中左3張pick up
btw新果張杜舞如果中晒佢d條件
其實係咪可以攻+400防+200

個個都話中 見佢又派石 跳第一跳 中多隻
👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

就黎block你

唔好唔好🙏🏻

即刻就block啦

終於派石

重差8粒先到150石

抽4下 一隻柱都無

外國未必差 係香港差
完全靠金融服務性行業同英國行同一條路

格古達 開爆擊定連擊好？ 瘋狂加攻？

日本搞晤掂奧運就

我無 你呢

me too

我都無

抽左兩年終於中埋另一隻倉管
換埋隻飯就算了
結果乜都冇課到

我咩7都課曬，一隻都未中，del game算了，之後睇下youtube片睇下你地抽卡滿足下算
近期買左PS4隻龍珠，先三百幾玩好耐，課金game越來越覺得浪費，下年個市一定仆直，留多啲錢

換應該要大半年左右先有

最快都七夕

我又係

放棄，佢有得換先換啦
杜抱舞出隻blue....on9

唔好睇少hk
日日消化大量外國貨

最後250石中埋lrbooo 同速飯開路

儲夠一千算

上年4周年果2隻
等左幾耐先有得紅幣換?

七夕

仆佢個街 特價石課哂仲爭耳環
依家成千紅石 睇黎要半年後先換到佢

七夕要七月

終於中埋斯路，但係冇悟空老母

唔追啦，我都係爭耳環
等佢一路派石，抽下十連搏中算

記住連㩗d資料
del game其實為左啖氣姐

屌 same

好撚想課 點算

放棄課金ja
其實今轉Pool都補返同突左D LR
係差耳環未中

我冇特價唔會課

正石不了 打個飛機冷靜下

想問lrbooo係咪只得食老界升技？

唔係

有得刷 不過啪老界算

除左用綠石換，同埋抽到之前技果張之外，唔通有物語打？

又炒撚哂啦

點解我得47張卷

超激未有

睇黎好麻煩，咁我都係放棄thx

好，睇下先thx

正常

唔煩 不過得50%

ooo個超激第一關咪可以刷
唔洗慢慢升添喎

點先有47咁多

咁啱

好撚多人買多石號抽到彩全部都500rank

可能佢嫌冇加乘

同一時間抽？

送石終於中左下pool

3點幾抽

張圖未有時間睇

屌你老母合體出隻垃圾布歐
就嚟block柒哂曬卡po圖嗰啲人

有冇人分享下第四第五回入試點組隊？

明明可以係setting度搵哂。。

暫時得47張可以拎

lr限定初見必中

仲有大亂鬥啲石

點搵

講太多就煩

Yeah 150石終於有速扎了

冇新卡 雙倉管都夠做

今日個隊直頭用超三合體都過到

thx 依家先知

補舊限
下pool連柱都冇中過

有冇人會升埋4突左突出黎嘅限

抄大家隊去打係輕鬆嘅，粒維斯係最後古拉同布歐一齊出現，食定保平安。

力女大猿同超3悟輪流變大猿

又係垃圾😭

真

慘我用LRxxx 體隊都好易砌
自己隊長都係轉珠技

速飯應該係主連定會心？

啱啱派150石中左速飯 不過我第一隻係紅幣換

主會

可以點少少會心 不過主連會好啲

速屬本身少會心
而速飯疊幾rd就廿幾萬防，唔使再疊更多
我係會9連8

新LR又唔中，石又無哂，真係連game都唔想開

正式棄 game，成千石一隻 LR 都無... 柱中黎中去都係速格比達.... DLLM

悟飯太硬，情願要會心打下技屬

主會好啲啵

我打晒d關都冇開驚了

屌 我都想唔開驚
隔一陣又開個石個位想課pack正石追 屌

咁好似主會好啲喎 悟飯都好似疊得快

耳環靠倉管開左2路
合體靠4XXX
要慢慢洗博全版珠會心

1lv

係咁打緊d 0體關燒時間

有隊長技都夠啦

其實佢d 活動真係可以出多d 好撚悶...

頁頭係咪冇咗要幾多粒潛玉個資料？物語個堆特別卡

而家開始每入去單抽

中到柱都正

有喎

我彩星到隻大杜先得一隻比古，重要悟飯無影播

有係網上講過呢個問題
我話要問中共追
啲人當笑話聽

中單邊又夠紅幣
唔好課啦
等下次換算啦

第4回用耳環倉管
第5回用舊力xxx

主會啦

11 15係度

推仔抽齊啦？

睇到了

1800石都未中lrbxxx

紅幣算啦

咪話80蚊

中太多好野，眼盲喇抽仔

屌

隻ON9 game幾時先會有補底出現

而家咪有
保底垃圾
紅幣都算保底機制

紅幣要等半年

LRBXXX 開連擊定會心好?

保隻史前垃圾俾你
射咗俾阿婆都唔覺得可惜

屌你以前連ssr都冇呀

新春pool 咪有補底

以前有超三出嚟就好開心

你地而家有幾多55連卷？ 打哂任同5次菲利都係得47張

一定係會心

依家超三都要屌屌聲

超三起馬有機會中
依家超三冇feel

暫時得47張

永遠支持連擊

唔係保新野唔算保底啦

我意思係 例如抽夠1000石 比你揀隻封面都唔算好過份啦

我明你講咩但會咁做就唔係笨大啦

其實佢就算700紅幣換今期新限我都覺得無問題 但佢就唔肯咁做

頭先正身30抽，連pick up都無

一撚樣

保底出新野 笨大邊有幾百億賺

好多game都保底出新

900我都肯 起碼有個數 依家好似無底深潭 晤知幾多先中到

佢唔出照有課金第一，出左比你會多人定少人課左？

900又太多加多100可以換兩隻LR 咁不如等佢半年算

終於過到boss 5555萬

排行榜首位既FGO 有幾多玩家 慘遭佢嘅毒手

多 個個都課夠個個數就換
我當750換一隻 75x50 都3750石
都唔少數目

垃圾game無玩過 d畫質差撚到

可惜啲玩家好捨得洗錢
有個fd閒閒地課十幾二十單
對比起自己玩DK 簡直係小巫見大巫

FGO唔係FANS真係唔會玩 畫質又差 又唔知玩乜鳩
個機率仲要閪過DK

儲夠150石先再同佢all in

龍珠一樣
不過機率一樣閪
係送石方面算豪爽
Btw ching仲有10幾日 儲多150石 係最尾個日抽
晤中就放棄啦

無石挖啦

聽日有大亂鬥 睇下回憶之門 有無野可以掘

有拔群要連擊好過

打哂啦睇下佢聽日大亂鬥會送幾多石

30左右

唔知另外個8張卷係咪聽日做任拎埋 可能會有多幾粒石

唔中洗乜放棄呀
過多排又放出黎比人抽啦
遲果少少有,好似無左幾萬石咁
打天下一又唔係一定要用佢先衝到分

合體藍頭都唔係大獎

我係指放棄個pool 晤係放棄隻驚

明明有爆機隊 都唔知點解要去抽

高端玩家要賣車抽卡架

點解係爆機隊

未開pool 見過有人話賣樓抽卡

依家諗住賣口罩抽卡

想問宜家最強融合隊係咪體倉管+lrbxxx+bxxx+4xxx+nxxx?

唔用力xxx?

你讓人一隻咁串

nxxx彩星 力xxx得2路

落生菜都夠做

關關都過到唔係爆機隊咁係咩

想問下呢個要做d 咩？

仲有隻入咩好

唉 仲有兩轉 就免費抽多抽
想課多pack正石

裝粒玉打任何一關

技悟格

大家新嗰隻速杜會食老界定有免費10技？

Xxx eza之後肯定勁過彩nxxx

大把sr比你升

又爆
追唔切啊

Lrbx如果未變身就已經擺咗第三位，變完身食唔食到個第三位既buff?

巴打你仲未收手

Or 體一悟格

有免費10技
但你唔會想刷

十幾日實儲到100石

我都諗緊食老界好定刷技好

BTW Thanks巴打 祝各位中LRbxxx同LRBooo

Lrxxx+lrbxxx+bxxx+xxx做膽
之後求其執以下2隻
4xxx/體超1悟格/技品/鬼悟格/比維斯

唔好意思，新手想問個問題
新果隻lrbx姐係上pool封面)，佢話4rd會變身，果4rd係指呢隻角既第4rd定係整體既第4rd?
sorry for 1999

我食左12隻sr升ssr嗰隻，升到8技
之後先食ssr果d同名既大杜

整體

thx

push

條友杜拉格期痴線佬黎，唔使理佢

有無搞錯，你隻元氣劍居然未彩

隻速杜招封魔波點先出到

同隊要有未來杜/小舞先出到

想問吓幾多人課哂特石

here

500紅龍幣換斯路定知倉管
其他兩隻都有

here x2.....
唔中新卡

一定倉管先

必殺減防無用
被動無得疊
咁咪即係會心囉

覆錯人

X3
失敗者here

我差一下100石

55張卡抽一次個POOL
D金卡點先有 依家仲差10幾張

等下星期

想問依個果D有冇期限

閃卡 hea到

得返大亂鬥 damn

你過左五週年咪冇

大家會唔會用呢隊?
但好似唔可以打悟空傳/戰鬥之路果D
防有D低

j 隊黎

關關唔同玩法點用一隊過到晒

我就係用呢隊過悟空傳，不過知倉管換做斯路

而家每日送5-6石

我諗我有正職之後都只會課哂所有超sales算

悟空傳實得
戰鬥路係入唔到場唔係打唔贏

會心啦
我多數有得疊攻防先連擊
無得疊就一定會心大大力

X4
唔中+課哂特價
正價唔敢諗，今年份花紅少左成個半月

X5
射左半份bonus

呢隊只要入到關 無野係打唔贏

唔彩都夠做就知大杜隊幾勁

無兩隻

依隊入悟空傳兩隻倉管都未必變得齊身

Ko悟換斯路囉
換症斯路既話6隻今次都有得換

邊到有得換6隻

我覺得技blue或ko悟 是但入1隻/入晒
好過入晒兩隻倉管

技booo 好似疊極都唔夠高防咁

入技blue唔夠型
Ko悟係lr又實用都還可以接受

洗鬼要防咩
疊到尾夾兩隻新lr
大力過佢兩個

真正有愛應該全彩，作為大杜sp你未合格

新手岩岩玩 首抽咁樣可唔可以開 但好似夾唔到一隊咁

贏咗個起跑線啦已經 可以開波

多謝笨大, 5周年無課金用送石中哂上下pool

爆機隊起手

唔係掛 我而度抽左5下十連都爆機
同埋我想問有無話點組隊

而家首抽送280石

呢隊用技booo 夾過入力LRBO
夾是但一張新合體已經加5氣

你升晒個4隻LR就已經係1隊
仲要1線TEAM

好 唔該哂巴打

Lrbx真係型到痴撚線

多謝各位大大讓新手有遊戲玩囉

緣份到自然就會彩
宜家口罩重要過彩

有時間打下石繼續抽多幾下下POOL
下POOL D 柱實用過上面

重點係要你打到佢地啲超激戰

好 唔該哂 我留石 聽你講到咁好 我要長玩了

仲有大獎波

真 相反LRBO真係

先天缺陷 抽唔到BX呀

痴撚線 3限定

不過LRBO勁啲

係咩

5000幾石

5000石

仲要特價石仲係到...

淘寶帳

想問呢個任務係做咩架

遲早又大清洗

出到呢個地步，勁唔勁都唔重要啦
型到仆街>實力

而家最靚出技畫面係邊幾隻

LRBXXX BXXX 一定頭3

技BLUE 係唔係應該開連擊
之前用晒黎開會心diu..........

LR飯

悟飯 悟菲 知黑悟 都好靚

900石零新限
雖然對大家可能好少 但真係好心痛

一罩難求

會心都冇錯
佢本身已經高機率連擊兩次
多一下分別唔係真係咁大

憤怒悟型到癲

岩岩試用LRBXXX 入龜波隊
發現好易卡珠唔夠氣
入技BLUE 真係夾好多

完全明白

我用一盒罩換一隻Lrbo ok?

自帶+5都唔夠氣

Sor 第三名有人要咗 你地排返頭十先

無係動畫出過硬係差咁d

要短期決戰＋3氣

最型其實係上年兩隻超四

D動畫唔得喎
今年 D限動畫正到

我覺得bo招主動型過bx，bx塊面好怪

真，個款似2週年已經整定

明顯玩野啦

其實以非要角黎講
閃時動畫其實幾型

劇場版個陣塊面都係咁

畫風唔同 bx個樣其實黑髮靚仔啲

Hea撚到 新未來飯都正過佢

可惜配龜頭

隊野一打啲覺醒料關就被秒 除左打下主線就唔知有咩做

一樣咁靚仔

極角好多都靚
知黑悟兩招 金屬古拉 力古拉 希特 扎馬斯都幾好

好正常啦
升下lv先
由易關打起

升下做UR先
之後慢慢打HARD 關素材慢慢草
急唔黎
同埋可以用知隻斯路做隊長
抽卡周不時抽到SR 係斯路篇角色
用個堆卡組隊打住先

dokkan tv 終於可以收工

1.lrbxxx
2.力古拉
3.lrbooo
4.bxxx
5.悟飯

之後點排？

只可以慢慢打留石抽下個pool

真係有啲斯路係到 放入隊一路升一路玩先

金>黑>藍

最正係今年

你地覺得第2彈會出咩LR?

你個人私心喎 古拉排到上第2

其實我覺得舊個隻變身LR大波最靚

無錯～有爆機隊唔代表可以一步登天
唔好諗全部即刻升上LR，就算升左都未必夠cost入哂隊，趁主線4倍經升rank，打下物語升啲勁嘅免費角

其實計返佢好運過我
我都課左2pack正價先齊
佢課晒特價就齊，總結唔算黑，一次過追返

古拉咁正唔第2都第3

唔係斯路呀
係斯路篇既角色都可以入隊

變身個下係幾正既

可惜排係技大波之下

新未來飯個流暢度同出招設計都好正
Lr技blue都真係差幾班 同免費lr blue差唔多級數

恭喜dokkan tv

菲利tv係咪仲係2隻都未中

中左啦

佢食尾糊已經比好多課哂特價石都未齊甚至未有嘅手足好

未有

有變身&bgm又有主動技台詞
4招都高質返唔少仲好過動畫超
竟然都係話同免費差唔多

差兩張 全lr限隊

唔記得左技大波
1.lrbxxx
2.lrbooo
3.技大波
4.古拉
5.bxxx
6.悟飯

體大波去左邊?

速札馬斯個動畫都靚(合體後個兩個)

唔靚

原來關神level猛特訓如果boss變咗係貓的話會出金玉

dokkan TV 大獎波
抽鳩我地測試員水

冇出過金玉同lv5

係咪得番我未收得工

YNWA

唔係
仲有我

個動畫已經靚過超好多

5點收左

有排都未到佢

今日我都出左

招技有出過呀，係動作有d出入

大杜>>>>>>>>>>>all

其實我一直都唔明點解要吹奏布洛忍套劇場版
維斯中撚左毒咁好似冇人睇到
啲手又畫得唔靚 除左effect靚其實本身作畫係好唔掂

啲打鬥位有啲第一身視點
加埋4D 效果真係幾爽

終於中

口炮好似哥斯拉

睇4DX睇得好享受

唔係出出下分左體咩

仲有一隻未中，靠免費石睇下中唔中到

文強巴

18氣果下先係分體拳

~1:26

咁只係4D問題 而唔係佢本身作畫正wo

係喎

明白的

個美術風格唔同曬 唔係個個接受到
我都覺有時個樣 姿勢都係怪怪地
但係打鬥嘅流暢 氣同爆炸嘅顏色同效果
真係好靚 好有特色嘅劇場版

55抽個卷而家應該拎到幾多張？我而家47張 唔知有冇miss到

47
仲有8張唔知點拎

想問下新手入坑
應該點組隊升第一隻LR (新果兩隻)

比達係雪地變完金毛之後個幕

不過始終都係呢張劇場版畫得最撚靚

係唔知BOX既情況下
只可以叫你刷一隊特戰隊翻黎

哇大獎波～！

算好啦，最後神之一抽

DKTV一下追回失去的
祝依度未中既巴打都追得返

補完3大撒亞人既過去
跟住又打中半個鐘，加埋4D真係好爽
同埋紅毛比達我覺得型過悟空

出哂下pool 頭，二獎

速悟飯龜波隊啦

第3行技屬個隻杜拉格斯做隊長
之後是但擺晒D 未升好既LR入去 搭人地隻大杜隊長
咩都打到

呢到有幾多人係開game玩到而家?
由XXX 之亂到而家
我記得上次最伏已經係3週年 耳環果次 冇咩人中

其實我想知出面d人點樣打
見d人50幾lv已經升左做lrxxx/lrooo
另外想求下攻略同意見(升角方向之類)

五千幾石仲有特價
肯定係啲平石
睇路呀

應該唔難

55抽 係可以抽到邊d LR

自己㩒入去睇啦

一開頭比達打大波果段最正 根本係以前Z果種畫風 去到後面變咗3D畫質就睇到好唔慣

力cooler

到底幾時先肯下放兄弟俾我抽返😭

兩隻超二都唔差

其實lrbooo好差咩 top3喇
仲同免費lrbooo差唔多

開game有玩咗兩年左右就開始變咗週年先玩返

下POOL未撚抽過
總共400抽ALL IN上POOL都唔中

Xxx開始玩
以前要刷超強襲限100cost, 好on9

有人1000石都唔中

以前最On9 係十連冇保底
果陣冇120% 好燃難打
D 超激戰要食石過dklm

400抽唔係400石

棒球阿樂限cost首選

其實知變身rose都好靚
係難變身姐

me 知飯起手
其實最難抽係岩岩開game果時 刷到嘔都未中ssr

傳說降臨先係真cls
極難中

個時打限cost其實幾過癮，上網會見到好多唔同嘅組隊

都好辛苦
依家刷緊大杜
都要食2粒仙豆先過到
要刷成77碎

係 課左幾千都唔中力大波

出體booo玩到而家 大概2周年前幾個月
仲未有lr知飯
3周年嗰時抽倉管抽到棄
係7夕中返隻先玩返

下次週年可唔可以出下D反派LR

xxx之前已經玩緊
最初小豬起手
初期好難夠氣出必, 成隊又得7萬8萬血

劇場版boss可以點組
打極都打唔到5555萬.....

下, 頭尾用33%攻果隻技隊長啦, 齊珠同LR布轟落去都搞掂

隊長錯 完

新手？

無個隻技悟空

有無銀行佬

有 但未滿技

DLS 六百石都抽唔到比古洛

開GAME就玩 仲記得體達起手
之後XXX之亂重生過一次
跟住LRX同LRO又重生一次

D柱中成點先

600石就算啦

終於過到，超難打

淨係中左新大杜、變身渣、爛面同歷史文物體藍比古洛

歷史文物體藍比古洛 我都中2隻 中埋魔人篇果隻超比古
諗緊轉唔轉抽上POOL好

三周年xxx 教識我咩叫絕望十連

講樣開心野你聽
我1050石未中

600石唔好拎出來講啦好嗎

開game第一日玩到而家
但笨大今次play 9 me

OK
下年: 自在極意功LR

我係開game玩到而家
不過三週年重刷左4xxx首抽

same 過千石未中格比
比古300石 都未中

你又係慘d嘅清
你贏

有既可以點組

用知比魯斯做隊長
冇嘅用baby

落銀河大佬同力古拉
其他落晒轉珠
夠珠同夾到古拉加攻應該冇乜問題

隊長+3隻轉珠+1隻buff+打手

我係開game玩過一排
一周年刷xxx玩一排
兩周年正式開波 不過有段時間半棄

無力古拉
咁樣夠唔夠力？

大波換隻加攻體布

有冇花火達？
Buff+轉珠一條龍

咁？

無呀

達列斯、布拉呢？有佢加下攻都好

係阿 想玩返嘛
換左機無左之前個帳
唯有買返個

有達列斯

好撚癲

咁高lv但掛隻sr乜都冇升
係咪d黑科技帳黎

好明顯

上面佢咪有5千幾石仲有超sale圖

5000幾石抽哂

爽度100

岩岩開game嗰時唔識組隊
上網又揾唔到教學
隔左一年至識開波
加上嗰時未課金停下玩下咁

同要有一隊完整隊伍難過登天
打關下下都放血咁
直到抽到純撒深藍比達
就調返轉到我幫boss放血

我...

大波爆衫之後都好有迫力

力屬點打5555boss關

隊長+3轉珠+1buff+1打手
力屬打手：脾露私、布落嚟、隔脾凸

隔脾凸係劇場boss咩

新手入坑 想問下抽左300石開唔開得局有無邊隻用得
重覆左既悟飯又有咩用？
之後再抽應該抽咩好
好多問題求解答

力大波最盡打到54xx萬 喊出黎

而加有兩個新pool，兩個pool出ge卡唔同。
上pool要抽到力屬格比達、知屬斯路同體屬悟空+比達
下pool要抽到技屬比古洛、速屬悟飯（即係你有個隻）同知屬悟空+比達

呢六張卡入面除左斯路，其他你最好刷到中。唔少巴打課好多都未必抽中，為免你成為其中一員，你開局個陣最好刷到有。

重覆卡可以用黎潛力解放，不過現階段你唔洗理住。
你刷到在解答你問題。

你刷到之後有問題再問。

幾錢呀師兄

依家開game都送280石 打多廿石80抽
比我就刷靚啲先開
上下3送1起碼每pool各中2封面先

Cat隊睇餸食飯啦 理想既上面有張6LR龜波隊
你可以參考下

重覆左既ssr 用黎潛解 4潛先升得晒張卡

其實都唔差既 變閃卡

dokkan tv呢個逆轉勝都幾勵志

抽晒特價石冇新倉管灰鳩

然後訓醒一抽lrbxxx

再用送既石中埋lrbooo

個氣氛即係變番開香檳

所以永遠都話中，便是贏

其實只係藍底背景係度閃

1000日了
多謝全王
2次都係全王

都幾閃卡feel呀 睇落生動啲

恭喜晒

多謝多謝

兩個全仔同你做朋友

點整架

食兩下道具ok
我記得當年我有時要用龍石續命黎 dok xxx,ooo,品
Dok左呢三隻就開始道具攪掂

我自己最伏係上年超45,47
到而家一張都未有
應該入少左data

岩 中就係有價 唔中就無價

用佢打77場 (仲有物語藍悟，達 )
有貼紙俾你貼上去

又中齊

請問55連卷係咪未出晒？
而家得40幾張卷

應該就47 張

仲差幾日

千日加成 恭喜

兄弟條氣仲唔順過斯路

大家啲55連劵係咪去到47張only
等佢岀活動先再有？

係啊 唔知等幾時

果陣初入坑得隊龍珠隊
卡左變7個超激戰好耐

巴比迪 氣絕隊

藍將軍

今次竟然失敗

吓竟然唔造數

嘩...
絕望十抽合體又出倉管
可以向第3隻彩星進發

Xxx開始玩，咁就4年

係咩黎

週年任務 做完送下野咁

我唔齊55連卷? 目前45張,任務欄仲有2張,仲差8張打咩有

1226079682
有冇人加下好友

Added

我ＯＯＯ開始，有時懶無ＬＯＧＩＮ，而家１２００日左右

871744550
一年一次清完 add下啲巴打先

都話未出哂
隔幾個留言就有人問

多謝你回應

你解埋任會有47張 仲有8張未派

尋日刷首抽抽左200石pool
中左4隻Lr
希望到時卷抽中到2隻

個任要點解？ 解極都解唔到

D運已經用哂

裝左玉既卡用黎打關

新倉管3位開技個效果係bug定真係咁？

真係咁

開技有咩效果

咩效果

放第三開技再放返第一 二
會食曬兩邊被動技

食盡1,2番目攻擊同3番目攻擊嘅被動，連打4次，好爽

3位開完轉返1-2位
會齊晒3位同1-2位既被動

咁撚癲 不過開完主技對面唔死有D難

打悟空傳 連多幾下都死

想賣AC 而家仲有冇人要？

幾時會出後半？

應該冇人要

終於搞掂個5555

你預最快都20號

咁真係有排

最好唔好咁快出 未齊

我仲差耳環隊同宇宙未過
耳環隊試左用幾次用n lrbooo都打唔羸,依家打定d章換埋知倉管再試
宇宙隊冇雙妹得天下一兩隻可以疊防但都好多出返黎

巴打知唔知咩原因買唔到石
我次次都係買日本itunes 卡入今次突然入唔到

耳環你換左知倉管就好易

耳環已經係一開始最穩嗰隊
你有埋倉管加埋道具應該唔難

你地依家會用技品定體品

正身抽唔到LRBOOO
買左個石帳抽到彩星滿足下自己

我反而覺得變身黑悟先係MVP
變左身好勁

你都好有倉管 雖然突晒 起碼lr
我屌你又體blue...

耳環打悟空傳必落
悟飯之前唔夠腳都落過

好撚慘

我個石帳都抽到彩

爆咗

好撚想課呀屌

3500$
1lrbxxx
1lrbooo
3悟飯
6隻lrooo

尋晚賣左個帳號夠課2pack
但考慮緊課唔課

算平 課哂平石加多pack 都係得3隻lr

又賣咩帳

$3500
2lr斯路

好撚想砌悟飯隊啊屌

其實買個多石號抽完好似尋晚個巴打咁彩3隻賣到幾錢
應該有賺？

人地唔識自己上網買咩

uwants 班人真係唔識
4 週年果陣，係咁8591買啲齊限帳再係uwants 賣，賺左3,4千

賣左另一隻驚個帳號

咁應該要係新春個陣買 抽多D限先放

果班人真係活係十幾年前咁

咩驚

一拳

大陸game都玩

呢隻換皮垃圾支那game

究竟要幾窮先要買石帳返嚟再賣出去

果陣大概齊4lr 限+5-6隻lr
係8591買5,6百
然後係uwants 賣1000-1200

見佢啲廣告多到咁都知咩事

試下先反正有個彩lrbo 帳

發達大計黎 又有得過癮 又有錢賺

勁垃圾 望到個封面就晤開胃

日版？

我都想買個翻黎抽
5000幾石拎黎抽

恭喜非禮巴
玩咁耐仲未見過全仔

淘寶一街都係

好似幾正啲人真係唔識上網搵架喎

淘寶應該黑石帳

我係冇咩時間玩想放左佢
課左應該少過800
玩左5年

好多弱智見咁多隻彩星 又平 已經狗衝左
上年好似4週年完 就黎一次大屠殺
課黑石個班好似無仇報
今年晤知有無呢

想請問下送個隻5周年藍髮悟空是咪得8隻

淘寶個D係用掛打哂所有野拎石

一定係 佢啲卡無練過 又過得哂啲關

D Fb代課好似收哂皮 佢改左無得出引繼code之後

晤係 一定有14隻

咁而家點引繼？ 一定要FB?

係9成係用退款方法課
如果晤係邊有肉食

fb gc google

唔係
google有另一種方法可以課金

見佢ios都有

ios就唔知 但google個D未必係靠退錢

其實應該殺哂啲課金之路班外掛狗
有哂時間 又易check到

唔影響遊戲平衡 笨大點會做野

有個fd課pad 抽合作 6k幾都晤中 個陣未有得換
之後退款 可以退到全數
佢預左俾9ho bam 但竟然冇事 依家仲玩緊

晤影響笨大收入

iOS聽講退錢 營運商係唔會知係邊個AC退

果6k之後咪又落番去

比你就算今年買個5千石抽齊哂又彩哂 下年/半年後未又係要課金抽
想長玩兼齊卡就點都要課

課左落第二隻

啲人玩一季 下年又買過
純粹過癮心態 我估
同埋買呢啲多石ac 又要擔驚受怕
長玩 不了

今日係唔係有大亂鬥打
等石再抽

公告有寫

暫時好似得8隻
55連抽暫時47張
5周年卷未抽過好似都係暫時47張

係
仲要好易退到

Part2

唉,我仲on99去刷劇場版隻藍悟去升技

合理 理由多數退到
利申ios之前退過機戰DD

記念卡 無所謂啦
同埋都有免費藍神 俾你刷

龍珠同gundam breaker都退過
直接話佢操控機率貨不對辦之類都ok

好耐好耐以前退過兩次都未被ban
Xxx年代課撚左一皮都唔中
仲係警世十連得一隻Sr年代

點退 今次起碼有5k有多唔中lrbooo

我部機得體倉管

高咩咩咩係咪踢得

求其搵個藉口，巴哈有教學
不過唔鼓勵咁做啦，始終有可能被Ban
同埋我用信用卡課
直接re番落張信用卡到，
課¥卡佢退番錢落你Itunes ac咪即係又抽過

踢咯 無乜所謂 FF個帳睇下你地有冇人要 比埋你地玩

未變身前疊得唔得

我同3個frd有同一個日版appstoreac 入itunes 卡
會唔會3個一齊封

退得要有預左bam既心態

用*

退 最好有埋賬單編號

我搵coco課 直接得序號

龍珠真係唔好亂退 唔知笨大幾時癲起上黎封鳩你

應該唔會掛
累街坊

屌佢老母 今次真係好撚燥

咩係coco 正常課完有封email
入面有個文件編號
佢會要求你有埋
你揀自己課個啲 就算bam 都凈係bam你

我明 我都想退 但真係唔敢成擔心機 唔想一個衝動無撚哂

都係，不過退得預ban
我退兩次一次係一週年xxx
第2次係3周倉管
果種課一皮都唔中嘅心情真係好撚傷

Touchwood 而家5周年都仲健在

退得預咗棄驚
就算晤bam都晤代表遲啲無事
就好似變左個石頭賬
所以要三思

超隊lrbxxx得5萬幾防
仲少過技大道

我想做仆街仔

Btw算啦 唉 始終自己抽唔中 怪自己算

係咪棄ff 等我黎繼承你遺志

自帶迴避唔撚驚

做咩

288果個coco?

想穩就放2位

Yup

你打算呢度俾ac？

lrbooo放1 lrbxxx放2 完美

無...

悟空傳可以5分鐘就過到？

可以，開掛既話

未變身1同2一樣

之前好似有個日本仔用兄弟隊 10分鐘內過到
不過搵晤返條片

證明大家都好需要呢55張卷

應該成隊彩星先得

2潛爆爆王應該得

邊隻

我地某youtuber 3分鐘過到啦

某測試員

你品味太好
邊跟到你呀

咁咪塞佢去第三個位lo
唔鍾意咪唔好用lo屌 少防少防
冇防唔識玩咩家陣

屌 岩岩打到力屬銀悟 bxxx閃左佢一次大之後力x出完技佢一個大技車埋黎死撚左零道具真係好難

大撚把作畫崩嘅位呀 係咪要慢慢cut出黎比你呀
不如你答我點解維斯係紫色呀

變身 最後跳舞打大波係正畫得
但其他打嘅位好多都崩 菲利又崩
龍珠超就屌撚到飛起 又唔見大波依套會屌
講作畫 復活F都算一線

難就睇齊唔齊卡
要打得快就難

個個見到格比同大波都出撚哂水邊會理依D位

其實係分唔到係刻意崩崩地
定係啲錢放曬高潮位到

我咁樣咯

齊大杜=all 關 clean

其實唔難，體xxx都未變身

我唔係用悟飯隊

如果你話果啲崩位係畫風問題 原諒我接受唔到
好似跳舞出龜波個鼻長到楊怡咁你話係畫風我就不了啦
如果係咁呀 火影打長門果時就唔會比人cut出黎笑啦

爆機隊真係無討論空間

我指成隊潛爆會心狂爆

唔齊腳 所以想用人地個隻LRBO黎玩

仲諗緊邊隻叫爆爆王

用WIKI隊好易，但真係好好好慢

似係風格問題 所以睇唔慣都唔出奇
當初第一條trailer得悟空跳下跳下我都覺怪
不過好J在比達段打鬥同大波爆氣嘅震撼
其實點都比唔上舊版風格 而家點都畫唔返

用力Bxxx
唔會唔夠防？

你應該疊唔切
試下頭幾關剩係疊卡出必先
順便等lrbooo lrbxxx變身先放返1 2位疊

999

[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (140) 買夠口罩先好課金